英國 police registration

小弟下年要攞新tier 4 student visa, 但今年冇去police registration, 會唔會有嚴重後果,e.g. 攞唔到新簽證，罰錢?

唔會

太on9啦，其實唔reg都可以

無事 之後記得做番